<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<!--
    Storyline: Hidden Threat
	Version:   1.0
    Autor:     Longreed
	Last Edit: 01/11/2021
-->
<string_table>
    <!------------- Полковник Кузнецов(Агропром) ----------------->
	<!-- D1 -->
    <string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_first_1">
        <text>Здравия желаем, товарищ полковник! Военсталкер %s прибыл в ваше распоряжение!</text>
    </string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_1_0">
	    <text>Вольно боец.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_1_1">
        <text>Слушай внимательно, к нам от информатора из рядов наёмников, поступила информация. На базу в 
		Мёртвом городе прибыл странный визитёр. Странный тем, что информатор не мог определить, 
		принадлежность к группировке визитёра. Внешне хорошо экипированный и оснащённый спец, но информатор 
		утверждает, что он не из наёмников. Забрал какой-то кейс у Душмана, и удалился, избегая контакта с 
		посторонними. Твоя задача: выяснить, кто этот визитер и что он делает в Зоне. Задача ясна?</text>
    </string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_2_1">
	    <text>У меня есть вопросы по заданию командир.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_4_1">
	    <text>Есть рекомендации, с чего начать поиск?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_5_1">
	    <text>Почему мы, а не СБУ, этим занимаемся?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_6_1">
	    <text>Есть предположения, кто этот визитёр?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_7_1">
	    <text>Я что-то пропустил, можно брифинг сначала?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_8_1">
	    <text>В общей сети, проскочила информация, о нападении на стоянку сталкеров в Темной лощине, 
		пару дней назад. Выжил только один. Сейчас он находится на Ферме, что на Кордоне. О нападающих, 
		не упоминалось. Нападающие могли быть кто угодно, бандиты, мерки и прочая шушера или кто-то, 
		связанный с нашим делом. Найди способ, поговорить с выжившим сталкером, и разузнать подробности о 
		нападении. Это - не бог весть что, рядовое событие в Зоне, но больше ни чего у нас нет.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_9_1">
	    <text>Я отправил доклад в штаб, и приложил всю информацию, переданную информатором. Пока они 
		разродятся и отправят оперативника СБУ в Зону, могут уйти недели. Дурное предчувствие у меня боец, 
		что времени у нас мало. Что-то происходит, и это что-то, пытается скрыться от наших глаз. Поэтому мы 
		будем действовать самостоятельно, под мою личную ответственность. Ты - один из самых опытных 
		военсталкеров, больше мне поручить это задание некому.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_10_1">
	    <text>А полковник Дегтярёв, он же из СБУ?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_11_1">
	    <text>Полковник Дегтярёв на днях, собрал своих орлов и выдвинулся куда-то на север Зоны. Куда именно, 
		не сообщил, сам знаешь СБУ перед нами не отчитываются, у них свои секреты. Краем уха, слышал об 
		Окрестностях Припяти. На связь пока не выходил, и неизвестно когда он объявится. А действовать нужно 
		сейчас.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_12_1">
	    <text>Есть соображения, но пока я их оставлю при себе. Если найденая тобой информация, подтвердит 
		мои догадки, то поговорим на эту тему уже основательно.</text>
	</string>	
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_13_1">
	    <text>Ясно, командир.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_13_2">
	    <text>Я все понял.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_13_3">
	    <text>Понятно.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_13_4">
	    <text>Принято полковник.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d1_14_1">
	    <text>Вопросов больше нет.</text>
	</string>
	<!-- D2 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d2_first_1">
	    <text>Докладываю. Сталкер мёрт, собрать информацию не удалось.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d2_1_1">
	    <text>Боец! Еще один провал и я поручу это задание, кому-то более ответственному. Запомни это! 
		Отправляйся на Лесопилку и осмотрись там, на предмет, любой полезной информации. Приступай.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d2_2_1">
	    <text>Есть, товарищ полковник! Выполняю.</text>
	</string>
	<!-- D3 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d3_first_1">
	    <text>Командир, я осмотрел Лесопилку в Темной лощине, странно все это.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d3_1_1">
	    <text>Продолжай...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d3_2_1">
	    <text>Работали спецы, со стрелкового оружия НАТО. По всем косвенным признакам - наёмники. 
		Предполагаю, что вышибли сталкеров с Лесопилки, для того, что атакующим нужна была база на Лесопилке. 
		Они покинули ее, не задолго до моего прихода туда. Непонятны цели, зачем наёмникам база, в богом 
		забытом месте?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d3_3_1">
	    <text>Хм-м... Интересно... Нет тут ни чего странного, если это - не наёмники. База на Лесопилке 
		идеальное тихое местечко, для того, чтобы скрытся и не отсвечивать. Да вот только выживший сталкер, 
		испортил им всю малину. Ладно, оставим пока это. Будем ждать больше информации, а пока лишь одни 
		загадки. Пока свободен, сообщу, когда понадобишься.\n
		\nИ да, военсталкер. Зайди к сержанту Ложкину, я распорядился выдать тебе новое снаряжение.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d3_4_1">
	    <text>Спасибо, товарищ полковник.</text>
	</string>
	<!-- D4 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d4_first_1">
	    <text>Товарищ полковник! Задание выполнено.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d4_first_2">
	    <text>Товарищ полковник, есть новости по нашему делу?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d4_1_1">
	    <text>Возьми это боец, ты заслужил. У нас случилось тут кое-что, что требует немедленного 
		вмешательства.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d4_2_1">
	    <text>У нас тут случилось кое-что, что требует немедленного вмешательства.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d4_3_1">
	    <text>Я слушаю.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d4_4_1">
	    <text>Перед уходом на север Зоны, Дегтярёв забрал у меня одно отделение бойцов. Куда и какая у них 
		задача, мне не сообщалось. Бойцам был дан приказ помалкивать. Сегодня от этого отделения пришёл 
		сигнал «SOS». В сообщении говорилось, что они находятся на территории завода «Юпитер» и были 
		атакованы неизвестными. Пока держатся, но срочно требуется помощь.
		\nТвоя задача: помочь бойцам. Так же выяснить, кто эти - «неизвестные». Возможно это наши клиенты, 
		которых мы разыскиваем. Вопросы есть?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d4_5_1">
	    <text>Нет командир, приступаю к выполнению.</text>
	</string>
	<!-- D5 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d5_first_1">
	    <text>Бойцы погибли, с подмогой я опоздал. Но застал тех кто их ликвидировал.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d5_1_1">
	    <text>Завод «Юпитер» неблизко, успеть их спасти, почти без шансов. Что удалось выяснить о тех, 
		кто напал на наших?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d5_2_1">
	    <text>Странные сталкеры закрепились на объекте, перекрыли входы и готовились держать оборону. Похоже 
		что-то искали на территории. Кто такие не понятно, снаряга отменная. Действовали профессионально. 
		Вот, шеврон одного из них, символика мне незнакома.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d5_3_1">
	    <text>Хм... За то мне знакома. Значит мои догадки подтвердились. Слушай боец внимательно. Сейчас в 
		Зоне присутствует Интернациональная исследовательская группа, сокращённо - ИИГ. Создана и существует 
		группа, под эгидой ООН, но де-факто в большей степени, контролируется из США. Работают в Зоне вполне 
		официально, но если мы говорим об яйцеголовых. Ну как боец, похожи твои сталкеры на яйцеголовых? 
		То-то и оно, что нет. Это боевое крыло ИИГ, и пребывают они в Зоне незаконно. Незаконо - потому, 
		что Украина недавала добро международным организациям, на присуствие военнизированых групп на 
		своей территории. Наёмники ИИГ, что вынюхивали на заводе «Юпитер» и наткнулись на наших, скорее всего 
		это была случайная встреча и они засветились. Теперь мы знаем, с кем имеем дело, осталось выяснить: 
		что они забыли в Зоне. Пока свободен боец, хорошая работа. Сообщу, когда понадобишься.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d5_4_1">
	    <text>Есть командир!</text>
	</string>
	<!-- D6 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_first_1">
	    <text>Командир, я нарыл кое-что!</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_1_1">
	    <text>Та-а-ак. Давай в кратце, что на ней и от куда она у тебя?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_2_1">
	    <text>Я был по поручению Кириллова, на нашем объекте, который мы охраняем. Завод над «Х-18». 
		В момент моего присуствия, объект подвергся нападению группы ИИГ, атака была отбита, у одного из 
		спецов ИИГ, был найден КПК, на флешке часть информации с этого КПК.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_3_1">
	    <text>Продолжай...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_4_1">
	    <text>На флешке находятся карты Зоны. Где они их раздобыли, не ясно. На картах помечены различные 
		объекты, и зашифрованые комментарии к меткам. Два объекта я узнал, там я столкнулся с отрядами ИИГ, 
		это Завод «Юпитер» и вход в лабораторию «Х-18». ИИГ что-то ищет, на разных объектах в Зоне.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_5_1">
	    <text>Ясно, боец. Карты и всю необходиму информацию, для своей миссии, ИИГ скорее всего купил у 
		Душмана. Помнишь того визитёра? В целях секретности, данные забрали на физических носителях в 
		Мёртвом городе, опасаясь перехвата трансляции.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_6_1">
	    <text>Какие наши дальнейшие действия, командир? Эх... найти бы их центр операций, куда бы они не 
		зарылись...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_7_1">
	    <text>Нам нужно усилить охрану на объектах и держать ушки на макушке. С Большой Земли мне намекнули, 
		чтобы мы не мешали СБУ, они осведомлены об деятельности ИИГ. Боец... Слушай, идет какая-то игра 
		по-крупному, и мы лишние на этом празднике жизни. Поэтому отдыхай, ты хорошо поработал. Твою 
		информацию я переправлю в СБУ.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d6_8_1">
	    <text>Принял полковник.</text>
	</string>
	<!-- D7 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d7_first_1">
	    <text>Прибыл по-вашему приказу!</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d7_1_1">
	    <text>Вот тут стоит майор СБУ, его личность подтверждена. Более того, я связались с Дягтярёвым, он 
		был очень удивлён и встревожен, появлением этого майора на базе. Майор сообщил полковнику код: 
		«красный 2», незнаю, что это значит, но после него, мне поступил от Дегтярёва безпрецидентный приказ, 
		полностью выполнять указания майора СБУ. Затевается большая операция, подробности узнаешь у майора.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kuznetsov_d7_2_1">
	    <text>Всё понял. Я знаю этого майора, он спас мне жизнь в Госпитале Припяти.</text>
	</string>
	<!--------------- Выживший сталкер(Кордон) ------------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_first_1">
	    <text>Эх... как же так получилось... И что мне теперь делать... </text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_1_1">
	    <text>Здорова сталкер. Есть разговор.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_2_1">
	    <text>И о чем разговор?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_2_2">
	    <text>Военный! Ах да... Сидорович по связи предупреждал. Мне с военными, говорить не о чём!</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_3_1">
	    <text>Мне нужно знать, кто напал на ваш отряд, на Лесопилке?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_3_2">
	    <text>Я с людьми, либо разговариваю, либо стреляю в них! Выбирай? Мне нужно знать, кто напал на ваш 
		отряд, на Лесопилке? Я ищу кое-кого, возможно тех, кто напал на вас и они далеко мне - не друзья.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_4_1">
	    <text>Ох... Слушай, не знаю кто на нас напал. Меня старший послал, на Кордон, за провизией. По пути 
		меня приспичило по-большому. Пока сидел в кустах, услышал стрельбу на Лесопилке. Стихло всё быстро, 
		пробовал связаться со своими через КПК... тишина. Страшно мне стало мужик... дал я деру от туда, 
		кустами и на Кордон.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_survived_5_1">
	    <text>Мда-а, не густо. Ну спасибо и на этом. Бывай сталкер.</text>
	</string>
	<!--------------- Сержант Ложкин(Агропром) ------------------->
	<!-- D1 -->
    <string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d1_first_1">
	    <text>Слушай, мне тут шепнули, что ты на Кордон собираешься. У меня просьба к тебе. Занеси отчеты 
		бухгалтерии, майору Журову на Южный блокпост, раз тебе по пути. Ну что скажешь, майор в долгу не 
		останется?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d1_1_1">
	    <text>Ладно, давай свои отчеты.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d1_2_1">
	    <text>Мне сейчас некогда, найди кого-нибудь другого.</text>
	</string>
	<!-- D2 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d2_first_1">
	    <text>Сержант, я за снарягой.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d2_first_2">
	    <text>Сержант, ты что-то еще хотел?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d2_1_1">
	    <text>Минуточку. Та-а-ак... Военсталкер %s, в списке есть, одобренно полковником. Распишись вот тут... 
		Хорошо, тебе положено по штату:</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d2_2_1">
	    <text>Вот спасибо сержант. Ну, бывай.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d2_3_1">
	    <text>Постой военсталкер! Не хочешь подзаработать? Ко мне должен был прибыть курьер. От него пришло 
		сообщение, что он на Агропроме, и скоро будет. Прошло уже 2 часа, его все нет. Выясни что с ним 
		случилось, больше меня интересует посылка, которую он мне нес. Прибыть должен был со Свалки, 
		поэтому иди по дороге на Свалку и осмотрись.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d2_4_1">
	    <text>Хорошо, берусь.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d2_5_1">
	    <text>Некогда мне.</text>
	</string>
	<!-- D3 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d3_first_1">
	    <text>Курьер мертв, его убили мутанты. Вот твоя посылка.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d3_first_2">
	    <text>Сержант, ты что-то еще хотел?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d3_1_1">
	    <text>За посылку спасибо. Твоя награда. Эх... жаль, потерял последний источник снабжения.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d3_2_1">
	    <text>Источник снабжения говоришь? Поди я смогу чем помочь?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d3_3_1">
	    <text>К нам время от времени захаживают, охрана ученых с Янтаря, для пополнения припасов. 
		Хорошо платять, не скупяться. Некоторые имеют натовское оружие, и интересуются патронами под него. 
		Как понимаешь, у нас в наличии их почти нет, с земли их не поставляют, выкручиваемся сами как можем.\n
		\nТак вот, мое предложение заключаеться в том, что приносишь, мне натовские патроны, 
		я тебе отсыпаю наших, равное количество, того же типа. По штучно меня не интересует, меняю только 
		пачками, минимальная партия 20 пачек(280-300шт.) на патроны, и 3 штук для подствольных гранат.\n\n
		\nВот запиши:
		\n1. Беру 300шт. патронов 9x19, взамен дам 320шт. патронов 9x18.
		\n2. Беру 300шт. патронов 5.56x45, взамен дам равное количество 5.45x39.
		\n3. Беру 280шт. патронов .45, взамен дам 90шт. патронов 9x39. 
		\n4. Беру 300шт. патронов 7.62x51, взамен дам равное количество 7.62x54.
		\n5. Беру 3 гранат M209, взамен дам равное количество ВОГ-25.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d3_4_1">
	    <text>Ясно, запомню.</text>
	</string>
	<!-- D4 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_first_1">
	    <text>Я хочу обменять боеприпасы.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_1_1">
	    <text>Что у тебя есть?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_2_1">
	    <text>Есть патроны 9x19 мм FMJ.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_3_1">
	    <text>Есть патроны 9x19 мм Дум-дум.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_4_1">
	    <text>Есть патроны 9x19 мм БП.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_5_1">
	    <text>Есть патроны 5,56x45 мм FMJ.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_6_1">
	    <text>Есть патроны 5,56x45 мм EP.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_7_1">
	    <text>Есть патроны 5,56x45 мм EPR.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_8_1">
	    <text>Есть патроны .45 ACP.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_9_1">
	    <text>Есть патроны .45 Hydra-shock.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_10_1">
	    <text>Есть патроны 7,62x51 мм НАТО FMJ.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_11_1">
	    <text>Есть патроны 7,62x51 мм НАТО AP.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_12_1">
	    <text>Есть подствольные гранаты М209.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spooner_d4_13_1">
	    <text>Я передумал.</text>
	</string>
	<!----------------- Майор Журов(Кордон) ---------------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jurov_first_1">
	    <text>Товарищ майор! Принес документы с Агропрома.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jurov_1_1">
	    <text>Та-а-ак... Бухгалтерский отчет сержанта Ложкина. Спасибо военсталкер. Что хочешь за услугу?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jurov_1_2">
	    <text>Та-а-ак... Бухгалтерский отчет сержанта Ложкина. Спасибо военсталкер. Твоя награда и иди, 
		не мозоль мне глаза.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jurov_2_1">
	    <text>У меня есть проблема, нужно потрещать с одним сталкером на Ферме, и не хотелось бы, заиметь 
		пару новых пулевых отверстий в себе. Можете устроить перемирие с вольнягами?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jurov_3_1">
	    <text>Деньги мне не помешают.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jurov_4_1">
	    <text>За оказанную услугу, могу устроить тебе на 2 часа эксклюзивное перемирие. Сталкеры разрешат 
		приблизиться и зайти на их базы, но начнешь палить по ним, перемирию конец. Все, свободен.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jurov_5_1">
	    <text>Спасибо, товарищ майор.</text>
	</string>
	<!----------- Ст.лейтенант Кириллов(Агропром) ---------------->
	<!-- D1 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d1_first_1">
	    <text>Боец у меня к тебе личная просьба. У нашего отряда в Тёмной долине, который стоит на охране 
		объекта, барахлит одна из раций. Просили прислать новую. Мне нужен курьер. Возьмёшься?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d1_1_1">
	    <text>Заверни и бантиком перевяжи, доставлю в лучшем виде.</text>
	</string>
	<!-- D2 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d2_first_1">
	    <text>Слушай Кириллов, ты же хороший технарь. У меня тут КПК, и возможно с ценной информацией. 
		Сможешь его разблокировать?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d2_1_1">
	    <text>Увидим, давай его сюда. На быстро не расчитывай, может сутки, а может и больше. Я сообщу когда закончу.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d2_2_1">
	    <text>Ну ты не затягивай главное.</text>
	</string>
	<!-- D3 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d3_first_1">
	    <text>Ну что там с КПК?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d3_1_1">
	    <text>КПК твой не простой, ммм... был. В нём находился специальный модуль дополнительной защиты, с 
		небольшим количеством взрывчатки. Я пытался с ним разобраться, но что-то сделал не так, и вообщем нет 
		КПК больше. Успел только внешний накопитель снять, но в нём информации кот наплакал. Карты какие-то 
		с пометками.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_kirillov_d3_2_1">
	    <text>Карты с пометками говоришь? Хрен с этим КПК, не переживай. Я к полковнику, бывай и спасибо.</text>
	</string>
	<!-------- Рандомный командир отряда(Темная долина) ---------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_val_leader_squad_first_1">
	    <text>Привествую военсталкер, зачем припёрся?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_val_leader_squad_1_1">
	    <text>Связь тебе наладить, держи рацию.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_val_leader_squad_2_1">
	    <text>Вот за это тебе спасибо!</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_val_leader_squad_3_1">
	    <text>Да не благодари.</text>
	</string>
	<!---------- Сержант Горобец(Окраины Припяти) ---------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_gorobez_first_1">
	    <text>Я надеялся, что ты не придёшь... Прости...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_gorobez_1_1">
	    <text>Ты это, о чем?</text>
	</string>
	<!----------- Майор Эрнандес(Окраины Припяти) ---------------->
	<!-- D1 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d1_first_1">
	    <text>Сорвал две наши операции, похоже ты шустрый малый, нам такие нужны. Поработаешь на нас и мы 
		обеспечим тебе безопасность. Эвакуация из Зоны, кругленькая сумма на счету в любой стране мира. 
		Выбора у тебя особо нету, варианта только два.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d1_1_1">
	    <text>А второй какой?</text>
	</string>
	<!-- D2 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d2_first_1">
	    <text>Ещё вопросы?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d2_1_1">
	    <text>Я пожалуй воздержусь.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d2_2_1">
	    <text>Времени у меня немного, поэтому возиться с тобой некогда.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d2_3_1">
	    <text>(молчать...)</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d2_4_1">
	    <text>Ясно, душевный диалог не сложился. Дам тебе 30 минут, подумать. Позже еще раз побеседуем. 
		Возможно с пристрастием, зависит от тебя.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_leader_d2_5_1">
	    <text>(молчать...)</text>
	</string>
	<!----------- Лейтенант Годунов(Окраины Припяти) ------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_agent_d1_first_1">
	    <text>Слушай сюда! Я майор СБУ. В другой день, я бы и пальцем не пошевелил, чтобы спасти твою шкуру, 
		и рискнуть своим прикрытием в ИИГ. Но похоже сегодня твой день. Вся наша операция пошла наперекосяк. 
		ИИГ каким-то образом пронюхал об одном сталкере о котором, не должны были узнать. А так же про 
		встречу Дегтярёва с этим сталкером. Выслана спецгруппа, ликвидировать Дегтярёва и захватить сталкера. 
		Встреча пройдет в Общежитии. Спецгруппа планирует зайти с черного входа, и выдавить Дягтерёва и его 
		архаровцев боем, на открытую позицию для снайпера во двор. Снайпер будет ожидать в доме напротив.\n
		\nТы мне обязан жизнью! Твоя оплата, предупредить полковника о ловушке. Запомни фразу: 
		«Смерть не ждет, и жизнь ждать не должна». Без кода, Дегтярёв может пустить тебе пулю в лоб, так на 
		всякий случай. И еще, у меня есть информация особой важности, предать по связи не получится, ИИГ 
		пеленгуют все частоты. Я спрятал в Универмаге кейс, и ждал удобного случая, и ты мой удобный случай. 
		Передашь Дегтярёву информацию о кейсе в Универмаге. Все понял?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_isg_agent_d1_1_1">
	    <text>Да, я все сделаю. И ... спасибо.</text>
	</string>
	<!---------- Полковник Дегтярёв(Окраины Припяти) ------------->
	<!-- D1 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d1_first_1">
	    <text>Так военсталкер, тебе нужно рассказать мне что-то, что объяснит твое появление тут. Ты влез 
		туда, куда тебе не стоило влезать?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d1_1_1">
	    <text>Постой полковник, у меня для тебя любовное послание от вашего друга - «Смерть не ждет, и жизнь ждать не должна».</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d1_2_1">
	    <text>Ладно, теперь я доверяю тебе чуть больше, и похоже ты спас наши шкуры. За что тебе отдельное 
		спасибо. При каких обстоятельствах ты узнал код, и какая информация у тебя есть для меня?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d1_3_1">
	    <text>В Госпитале я попал в плен к ИИГ. Офицер ИИГ, неожидано расстрелял мою охрану, вернул мне мои 
		вещи и оружие. Назвался майором СБУ. Дал мне задание, предупредить тебя, полковник, о западне, 
		которую готовит ИИГ и сообщил кодовую фразу. Я спешил как мог, но не успел вовремя, и принял 
		самостоятельное решение - ликвидировать главную угрозу, снайпера в вашем тылу. И еще, 
		«офицер ИИГ» велел тебе передать, о кейсе, который он спрятал в Универмаге, по его словам там 
		инофрмация особой важности о деятельности ИИГ.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d1_4_1">
	    <text>Ясно, похоже агент не прогадал, рискнув своим прикрытием. Поскольку людей у меня тут нет, 
		придёться тебе военсталкер, забрать кейс. Встретимся на базе Агропрома. Выполняй.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d1_5_1">
	    <text>Есть, товарищ полковник!</text>
	</string>
	<!-------------- Полковник Дегтярёв(Агропром) ---------------->
	<!-- D2 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d2_first_1">
	    <text>Кейс принёс?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d2_1_1">
	    <text>Да, вот он.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d2_2_1">
	    <text>Отлично, это тебе за оказанную помощь. Боец ты толковый, я решил зачислить тебя в свою 
		спецгруппу. Подчиняться будешь непосредственно мне. Кузнецов утрясёт все бумаги о переводе. 
		А пока свободен, я свяжусь с тобой позже.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d2_3_1">
	    <text>Есть товарищ полковник!</text>
	</string>
	<!-- D3 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d3_first_1">
	    <text>Я хотел спросить...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d3_2_1">
	    <text>Через агента нам наверняка известно где находиться центр операций ИИГ, почему нам просто не 
		покончить с ними?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d3_3_1">
	    <text>Мне удалось выяснить, что ИИГ осматривают различные объекты в Зоне, и что-то целенаправлено 
		ищут. Что нам известно о главной цели, пребывания ИИГ в Зоне?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d3_4_1">
	    <text>Тот сталкер в Припяти, я его узнал, это - Стрелок! Почему он так важен для ИИГ?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d3_5_1">
	    <text>Уничтожение базы лишь отсрочит проблему, а не решит её. ИИГ забросят новую группу, которая может 
		оказаться более успешной. Несмотря на то, что военизированная группа ИИГ находятся нелегально в Зоне, 
		их уничтожение повлечёт за собой международный скандал. Наша задача, добыть любую информацию для 
		дипломатов, которая в целом дискредитирует деятельность ИИГ в Зоне. После, они сами уберутся или 
		мы им поможем, и ни кто, не пикнет в ООН.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d3_6_1">
	    <text>Аналитикам из СБУ с самого прибытия ИИГ известна их цель. ИИГ ищет любую информацию, которая 
		послужит хотя бы намёком на то, что ЧЗО - является результатом разработки оружия массового 
		уничтожения и представляет угрозу международной безопасности. Это не обязательно должно быть истиной. 
		Для ИИГ важно инициировать международное расследование в ЧЗО и под весом добытых материалов, вынудить 
		Украину дать полный доступ в ЧЗО международным организациям для проведения расследования. Это 
		фактически лишит Украину монопольного права на ЧЗО, и контроль перейдет к ООН. ИИГ в свою очередь 
		получать карт-бланш на проведение любых своих операций. А нам скорее всего, настоятельно предложат 
		убраться из ЧЗО, до окончания расследования.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d3_7_1">
	    <text>Если он окажеться в руках ИИГ, это будет полная катастрофа и провал всей операции. Но это уже 
		не твоя забота. Мой тебе совет: забудь об этом сталкере, и об всем что с ним связанно. 
		Дольше проживешь.</text>
	</string>
    <!-- D4 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_first_1">
	    <text>Военсталкер %s прибыл по вашему приказу.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_1_1">
	    <text>Вольно! Давай без формальностей. Для тебя есть задание. Наш агент передал нам клондайк 
		информации по деятельности ИИГ. Сейчас меня интересует одна из групп, агенту не удалось выяснить 
		цель их миссии, она держится в секрете от остальных членов ИИГ. По его наблюдениям эта группа 
		периодично раз в 2 дня,покидают базу и возвращаются через сутки. Твоя задача: выяснить, их цели.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_2_1">
	    <text>Информации слишком мало командир!</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_3_1">
	    <text>Это ещё не все. Ранее информатор у наёмников, сообщал нам, о группе ИИГ, которая периодично 
		появляется в Мёртвом городе. Душман строго-настрого приближаться к одинокому дому на юго-западе 
		Мёртвого города, и вступать с ними в контакт. Раньше я не придавали особого значения этой информации, 
		полагая что ИИГ там осуществляет снабжение. Но похоже тут есть связь. Пока есть окно времени, сходи, 
		осмотри это место по-тихому, и оставь там закладку, диктофон. Ровно через 2 суток заберёшь его и 
		принесёшь мне. Может, что из этого выгорит. Вопросы есть?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_3_2">
	    <text>Ещё вопросы?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_4_1">
	    <text>Есть вопросы касательно задания.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_5_1">
	    <text>Вопросов нет, выполняю.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_7_1">
	    <text>Почему диктофон полковник, мы что бомжи. У нас же есть более современные радиопередатчики?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d4_8_1">
	    <text>Мы работаем против организации, которая гораздо лучше оснащена чем СБУ. Любые радиозакладки, 
		они обнаружат на раз, детектором. Только вспугнём, и они сменят место. Кириллов специально для этого 
		задания, собрал диктофон который реаирует на звук, и начинает запись. Он не излучает ни каких 
		радиоволн, поэтому обнаружить его практически невозможно.</text>
	</string>
	<!-- D5 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d5_first_1">
	    <text>Задание выполнено.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d5_1_1">
	    <text>Молодец. Отдельно от тебя, я оставил наблюдателей, которые вели видеофиксацию происходящего. 
		Теперь мне нужно время, чтобы проанализировать все аудио и видео материалы с техником.\n
		\nА для тебя есть непростое задание. ИИГ малочисленна, но их поддерживают наёмники, которым они 
		хорошо платят. До нас доходит тревожная информация, ИИГ и наёмники концентрируются в Лиманске. 
		Ты и сам наверное понимаешь зачем. Их цель ЧАЭС. И это может поставить под удар всю нашу операцию. 
		Благодаря тому, что ты отключил «Выжигатель мозгов», я отправил на ЧАЭС отделение наших бойцов. У них 
		приказ, ждать тебя, и после сопровождать и выполнять твои приказы. Ваша задача, недопустить ИИГ к 
		Саркофагу. Главная цель - ликвидировать группу ИИГ, остальные меня мало интересуют.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d5_2_1">
	    <text>Есть товарищ полковник.</text>
	</string>
	<!-- D6 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d6_first_1">
	    <text>Группа ИИГ ликвидирована.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d6_1_1">
	    <text>Хорошая работа. Мы закончили анализ, материалов. ИИГ наладил чёрный канал сбыта и поставок через 
		наймитов. В том доме, где ты устанавливал диктофон, они производили обмен, оружие и боеприпасы, 
		на артефакты. Что же... ООН не понравиться, что их «ручная» организация - махровые контрабандисты. 
		Похоже у нас достаточно информации и пора уже поработать нашему дипломатическому корпусу. Я на 
		Большую Землю, а ты временно в распоряжении Кузнецова, до моего возвращения.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_degtyarev_d6_2_1">
	    <text>Задайте им там жару, командир.</text>
	</string>
	<!--------------- Майор Верещагин(Агропром) ------------------>
	<!-- D1 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_vereshagin_d1_first_1">
	    <text>Обрисую ситуацию. Вы тут немного обосрались, и пришлось мне вступать в игру. Пока вы возились 
		с группой на ЧАЭС, которая так же была прикрытием, основной отряд вместе со своими яйцеголовыми, 
		проникли в «Х-8» и что-то видимо нашли, чего им не нужно было находить. Так как, Эрнандес, глава 
		боевой миссии ИИГ в Зоне, приказал сворачиваться и готовиться к эвакуации. Чуешь боец?! Пахнет 
		жаренным. Глава СБУ, по оперативной связи, дал добро, ликвидировать штаб ИИГ, и не дать информации, 
		которую они нарыли, за все это время, выйти из ЧЗО. Украину после этого, ждут дипломатические 
		последствия, но это куда менее важно, чем информация которая может быть у ИИГ, и если она всплывёт 
		в ООН.\n
		\nИИГ выбрали для своей базы, отличное место, чтобы затихариться, но отвратительное с точки зрения 
		стратегии. Мы заперли их со стороны Окраин Припяти и со стороны Юпитера, это было не сложно. Мышь,
		не проскочет. Теперь о сложном, что тебе предстоит сделать. Возглавить штурмовую группу из опытных 
		бойцов и зачистить это крысиное гнездо. Заходишь, все кто стреляют в тебя, должны быть ликвидированны. 
		Или мне поставить командиром другого, а ты к мамочке хочешь?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_vereshagin_d1_1_1">
	    <text>Попробуйте меня остановить, товарищ майор!</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_vereshagin_d1_2_1">
	    <text>Хороший настрой боец, одобряю. Приступай, время не ждет.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_vereshagin_d1_3_1">
	    <text>Есть!</text>
	</string>
	<!-- D2 -->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_vereshagin_d2_first_1">
	    <text>Товарищ майор...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_vereshagin_d2_1_1">
	    <text>Мне уже доложили по связи, что центр операций ИИГ уничтожен. Я выслал трофейную команду и 
		оперативников СБУ, они приберут там все ценное. Какие-то разрозненые отряды ИИГ наверняка еще 
		остались в Зоне, но без единного центра координации и снабжения, они не представляют угрозу, 
		и со временем растворяться, в других группировках, либо попытаются эвакуироваться самостоятельно. 
		Ты хорошо поработал.Мы все хорошо поработали. Наша операция закончена. Детали операции, являются 
		государственной тайной, поэтому держи свой язык за зубами, если не хочешь его лишиться. Будешь 
		трепаться, СБУ заинтересуются тобой. Это от меня, личный подарок:</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_vereshagin_d2_2_1">
	    <text>Спасибо товарищ майор.</text>
	</string>
	<!------------ Рандомный командир отряда(ЧАЭС) --------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_aes_leader_squad_first_1">
	    <text>Докладываю! Провели разведку, наблюдатели сообщают, монохромные держат главный вход, мерки на 
		них наседают. Бой идет с переменным успехом, но «Монолит» стягивает свои силы и скоро меркы сдуются.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_aes_leader_squad_1_1">
	    <text>Ммм... а где группа ИИГ?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_aes_leader_squad_2_1">
	    <text>Не могу сказать. Разведчики их не обнаружили.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_aes_leader_squad_3_1">
	    <text>Что-то тут не так...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_aes_leader_squad_4_1">
	    <text>Один из наших разведчиков перестал выходить на связь. Его задача контролировать дорогу на 
		Госпиталь. Последний сеанс связи с ним был час назад и больше он не отвечал.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_aes_leader_squad_5_1">
	    <text>Времени у нас мало, проверять некогда, придёться рискнуть и идти вслепую. Здесь нам все равно 
		делать нечего, пускай мерки и дальше развлекают монохромных, нам только на руку. Поднимай парней, 
		выдвигаемся!</text>
	</string>
	<!-------------- Рандомный агент СБУ(Юпитер) ----------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jup_agent_d1_first_1">
	    <text>Штурмовая группа в боевой готовности. Начинаем штурм?</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jup_agent_d1_1_1">
	    <text>Вперёд.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_jup_agent_d1_2_1">
	    <text>Пока рано.</text>
	</string>
	<!--------------- Сущность(Темная лощина) -------------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spirit_d1_first_1">
	    <text>Что мы имеем? Следы крови у входа в здание. Отсутствие гильз говорит: часового 
		застали врасплох, он не вел ответный огонь. Посмотрим, что дальше...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spirit_d1_1_1">
	    <text>Продолжить...</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_spirit_d2_first_1">
	    <text>Сталкеры внутри здания, не сразу поняли, что происходит, и были атакованы с двух входов, почти 
		не оказывая сопротивления. Гильзы 5.56х45 натовские... походит на наемников.\n
		\nХм... нападение было 2 дня назад, а в костре еще теплые угли. Нападающие стояли здесь лагерем 
		и я с ними немного разминулся. Кто бы это не был, их тут больше нет, пора возвращаться к Кузнецову.</text>
	</string>
	<!------------------- Общие диалоги -------------------------->
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_1_1">
	    <text>Ясно, командир.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_1_2">
	    <text>Я все понял.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_1_3">
	    <text>Понятно.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_1_4">
	    <text>Принято полковник.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_2_1">
	    <text>Слушаю.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_2_2">
	    <text>Валяй.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_2_3">
	    <text>Спрашивай.</text>
	</string>
	<string id="st_sl_hidden_threat_dialog_all_3_1">
	    <text>Я передумал.</text>
	</string>
	<!----------------------- Notes ------------------------------>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_spooner">
		<text>Записка от сержанта Ложкина</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_spooner_text">
		<text>
			\nЛожкин предлагает обмен:\n
			\n • Беру 300шт. патронов 9x19, взамен дам 320шт. патронов 9x18;
			\n • Беру 300шт. патронов 5.56x45, взамен дам равное количество 5.45x39;
			\n • Беру 280шт. патронов .45, взамен дам 90шт. патронов 9x39;
			\n • Беру 300шт. патронов 7.62x51, взамен дам равное количество 7.62x54;
			\n • Беру 5 гранат M209, взамен дам равное количество ВОГ-25.
		</text>
	</string>
</string_table>
