<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--===========================================================
<
< TEXT STRINGS FOR LOST TO THE ZONE: DARK PRESENCE TASK
<	Anomaly 1.5 - Lost to the Zone: Dark Presence
<
<	Made by: SarisKhan
<	Last revised: 29 October 2020
<
<===========================================================-->

<string_table>

<!-- Radogost -->
	<string id="mil_greh_radogost_dialog_0">
		<text>Добро пожаловать, сталкер. Пожалуйста, Присаживайся.</text>
	</string>
	
	<string id="mil_greh_radogost_st_0">
		<text>Я благодарен, что ты пришел.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_st_1">
		<text>Ну и сюрприз. Я не ожидал встретить дружелюбного члена "Греха". Кто ты?</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_st_11">
		<text>Лучше бы тебе представиться. Мне нужно объяснение.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_st_111">
		<text>Какого хуя!? Лучше бы тебе дать мне вескую причину не пристрелить тебя на месте. Считаю в обратном порядке...</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_st_2">
		<text>Твоя реакция наполняет меня надеждой. Меня зовут Радогост. Я один из основателей "Греха" и лидер этого мирного сообщества. Мастера наделили меня силой исцеления, так что я могу исправлять все физические повреждения в считанные секунды. Я старался наилучшим образом использовать свой талант, хотя мне хотелось бы также исцелять сломанные умы... Тем не менее, на меня всегда можно положиться в трудную минуту..</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_st_22">
		<text>Да, конечно. Меня зовут Радогост. Я один из основателей "Греха" и лидер этого мирного сообщества. Мастера наделили меня силой исцеления, так что я могу исправлять все физические повреждения в считанные секунды. Я старался наилучшим образом использовать свой талант, хотя мне хотелось бы также исцелять сломанные умы...Ну да неважно.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_st_222">
		<text>Прошу, не надо насилия! Выслушай меня. Меня зовут Радогост. Я один из основателей "Греха" и лидер этого мирного сообщества. Мастера наделили меня силой исцеления, так что я могу исправлять все физические повреждения в считанные секунды. Я старался наилучшим образом использовать свой талант, хотя мне хотелось бы также исцелять сломанные умы... Возможно, мы могли бы избежать этой бойни ...</text>
	</string>
	
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_0">
		<text>Хорошо, так почему ты звал мне? Ты тот, кто посылает мне все эти жуткие сообщения на КПК?</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_1">
		<text>Нет, конечно, нет, но я думаю, что знаю их источник.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_2">
		<text>Я весь внимание.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_3">
		<text>Во время своих многочисленных путешествий и приключений по Зоне ты убил множество слуг Мастеров. Их физические формы погибли, хотя их благословенные души вознеслись в Ирий. И с каждой последующей смертью его теплый святой свет становился все горячее. Еще более обжигающим и жарким.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_4">
		<text>Это звучит немного надуманно.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_5">
		<text>Ты должен понять! Зона - поистине волшебное место: средоточие глобального поля, которое связывает и отражает человеческие умы и мысли. Его влияние ощутимо! И раньше это было мирное место, но не сейчас...\n \nНаш отец, Чернобог, когда-то был достойным лидером. Мы все были довольны жизнью в спокойном царстве ИРИЯ. Однако его зрение было отравлено и искажено, когда человек по имени «Стрелок» убил наших Мастеров. Он был охвачен гневом и ненавистью, одержим местью. Зона закипела. К счастью, вам удалось подавить последовавший за этим кровавый крестовый поход, и беспорядки, вызванные насилием, утихли. На какое-то время.\n \nВ конце концов я почувствовал ненавистное, подавляющее присутствие. Неуловимое поначалу, но постепенно становящаеся сильнее и распространяясь, как бы накапливая энергию... Я чувствовал нечеловеческий гнев и ненависть, пронизывающие Зону, электризуя воздух... Я чувствовал нечеловеческий гнев и ненависть, пронизывающие Зону, электризуя воздух. Я услышал адский хор голосов, жаждущих крови. И однажды это «темное присутствие» вторглось в умы моих покорных братьев, превратив большинство из них в жестоких рабов. Смогли сбежать только мы.\n \nПослушай меня! Зона снова закипает. Грядет невообразимая катастрофа. Пожалуйста, ты должен отправиться в подземный комплекс в месте, которое вы, сталкеры, называете Темной долиной. Ты должен остановить темное присутствие, пока не стало слишком поздно! </text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_6">
		<text>Я не уверен насчет этого.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_7">
		<text>Пожалуйста, умоляю тебя! Как воин "Долга", должен понимать всю серьезность ситуации! Если мы будем медлить, темное присутствие станет огромной угрозой для всех!</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_71">
		<text>Пожалуйста, умоляю тебя! Я знаю, что это выходит за рамки личной выгоды, но нельзя игнорировать такую угрозу своей карьере! </text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_72">
		<text>Пожалуйста, умоляю тебя! Я знаю, это выходит за рамки личной выгоды, но ты не можешь игнорировать такую угрозу для своих будущих приключениях!</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_73">
		<text>Пожалуйста, умоляю тебя! Как член "Чистого Неба", ты понимаешь всю серьезность ситуации! Если не успеть, темное присутствие дестабилизирует Зону до неузнаваемости! </text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_74">
		<text>Пожалуйста, умоляю тебя! Как член "Свободы" ты ведь не можешь допустить, чтобы чудо Зоны превратилось в ад на земле! </text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_75">
		<text>Пожалуйста, умоляю Вас! Вы, как ученый, наверняка понимаете всю серьезность этой ситуации! Если будем медлить, темное присутствие дестабилизирует Зону до неузнаваемости. !</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_8">
		<text>Ладно. Спасибо, что рассказал мне об этом. Я разберусь с ситуацией. И постарайся избегать неприятностей.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_81">
		<text>Хорошо. Я не уверен, что могу тебе доверять, но мне придется заняться расследованием самому. А пока тебе лучше выбрать более удаленное место для проживания. И не думай, что я забуду о тебе.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_811">
		<text>Хорошо, спасибо за предупреждение. Я расследую ситуацию, но есть непосредственная угроза, с которой я справлюсь в первую очередь. Помолись за меня.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_9">
		<text>Спасибо! Пожалуйста, возьми это с собой, я предполагаю, что этот плод Ирия помог защитить нас от гнусного влияния темного присутствия. Желаю тебе удачи .</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_901">
		<text>Спасибо. Я знал, что в тебе было что-то особенное с того момента, как ты проявил милосердие к нашему пленному брату. Пожалуйста, возьми это с собой, я считаю, что этот плод Ирия помог защитить нас от гнусного влияния темного присутствия. Желаю тебе удачи.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_91">
		<text>Я полагаю, что наши более воинственные братья навсегда испортили нашу репутацию. Я думал, вы сможете нас простить, как однажды ты пощадил нашего пленного брата... Хорошо, мы уйдем, чтобы нас больше не видели .</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_92">
		<text>Я полагаю, что наши более воинственные братья навсегда испортили нашу репутацию. Хорошо, мы уйдем, чтобы нас больше никогда не видели.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_911">
		<text>Возможно, я ошибся. Может быть, наш Отец в конце концов был меньшим злом...</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_912">
		<text>Возможно, я ошибся. Ты решил убить нашего пленного брата не из необходимости, а из безжалостности ... Может, в конце концов наш Отец был меньшим злом...</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_101">
		<text>Это к лучшему. Прощай.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_1011">
		<text>Думай что хочешь. Я планирую спрятать концы в воду.</text>
	</string>

	<string id="mil_greh_radogost_heal_0">
		<text>Мне нужна медицинская помощь.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_heal_1">
		<text>Позволь мне облегчить твою ношу.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_heal_2">
		<text>Физически ты в идеальном состоянии. Возможно, твой разум бушует.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_heal_3">
		<text>[Продолжить...]</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_heal_4">
		<text>Я исцелил твои физические травмы.</text>
	</string>
	
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_final_0">
		<text>Привет, Радогост. Это был тот еще опыт, но мне удалось справиться со всем...</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_final_1">
		<text>Восхитительно! Я очень рад это слышать. Темное присутствие поражало Зону своей яростью, ненавистью и враждебностью. Теперь мы наконец можем жить в мире.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_final_2">
		<text>Не стоит благодарности.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_final_3">
		<text>Ты заслуживаешь награду за свои усилия. Пожалуйста, прими это в знак нашей признательности. Пусть Зона всегда будет к тебе благосклонна.</text>
	</string>
	<string id="mil_greh_radogost_dark_presence_final_4">
		<text>Спасибо. Прощай.</text>
	</string>
	
	<!-- dark presence -->
	<string id="x18_dark_presence_dialog_0">
		<text>Ты пришел... конечно же ты пришел...</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_1">
		<text>Блять! ... Ладно, ну, я ведь уже не в первый раз говорю бестелесным голосом. Так это ты - "темное присутствие", о котором говорил Радогост? ?</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_111">
		<text>Блять! ... Ладно, ну, я ведь уже не в первый раз говорю бестелесным голосом. Это ты - "темное присутствие", о котором верещал тот ебанутый?</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_2">
		<text>[...]</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_3">
		<text>... Хорошо, буду считать это как "да". Как член Долга, моя миссия - устранять такие угрозы, как ты, существо.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_31">
		<text>... Хорошо, буду считать это как "да". У меня нет контракта от Душмана на твое убийство. Но у меня на тебя личные счеты.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_32">
		<text>... Хорошо, буду считать это как "да". Ребята из деревни не поверят истории, которую я расскажу, когда закончу с тобой.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_33">
		<text>... Хорошо, буду считать это как "да". Одна из основных целей "Чистого неба" - сдерживать Зону. Это включает и тебя.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_34">
		<text>... Ого, ладно, буду считать это как "да". Знаешь, я предпочитаю Зону такой, какая она есть, поэтому я остановлю тебя прямо здесь.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_35">
		<text>... Хорошо, буду считать это как "да". Это намного выше моих обязанностей, но я не буду игнорировать такую серьезную угрозу.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_4">
		<text>Ты... ТЫ... не можешь остановить меня... нас... ничтожный смертный. Даже если ты ты... ВРАГ!... Монолита... Даже если ты... пролил кровь наших праведных братьев... ты, в конце концов, привел это в действие. Ты несешь ответственность за мое... НАШЕ!... сотворение, смертный.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_5">
		<text>Что? Как?</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_6">
		<text>Я, мы, я, мы... амальгама... коллектив... гештальт... падших. Мы поднялись, и вместе мы... обуздаем мощь могущественного Монолита И ОЧИСТИМ МИР СВЯТОМ СВЕТОМ ИРИЯ!</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_6_alt">
		<text>Я, мы, я, мы... амальгама... коллектив... гештальт... падших. Враги... и друзья одновременно. Мы поднялись, и вместе мы... обуздаем силу могущественного Монолита И ОЧИСТИМ МИР СВЯТОМ СВЕТОМ ИРИЯ! </text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_7">
		<text>После всего, через что я прошел, пути назад нет. Я пресеку твой план в зародыше.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_8">
		<text>НЕТ!</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_9">
		<text>Я не позволю какой-то жиже запугивать меня. Пора уже наконец положить этому конец.</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_10">
		<text>Да будет так... СДОХНИ!</text>
	</string>
	<string id="x18_dark_presence_dialog_11">
		<text>После тебя.</text>
	</string>

</string_table>
