<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Faction Patches
-->
<string_table>
	<string id="st_matches">
		<text>Набор для розжига</text>
	</string>
	<string id="st_matches_descr">
		<text>Простой набор палочек из соснового дерева, пропитанных смолой. Каждый, кто хоть раз пытался разжечь костер на открытом воздухе, знает, что случайные порывы ветра могут очень быстро погасить пламя. Набор для розжига позволяет создать небольшой, но устойчивый очаговый огонь, температура которого значительно выше, чем у бумаги или воска. Незаменимая вещь в любом походе, ведь его легко разжечь даже в сырую погоду.\n\n\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] используется для разжигания огня</text>
	</string>
	
	<string id="st_wood_stove">
		<text>Шестигранная дровяная печь</text>
	</string>
	<string id="st_wood_stove_descr">
		<text>Эта компактная складная печь предназначена для приготовления одноразовых блюд на сухих дровах. Однако, поскольку древесина, найденная в Зоне, слишком загрязнена, чтобы использовать ее для этих целей, сталкеры полагаются на импортный древесный уголь как самый дешевый и широко доступный материал для розжига. Печь может создавать температуру, достаточную для жарки менее отравленного мяса мутантов, но приготовление более токсичного мяса требует использования более совершенного оборудования. Необходимы базовые навыки обращения с огнем. Изготовлена из нержавеющей стали и сверхлегкого титана.\n \n %c[ui_gray_3]ПРИМЕЧАНИЯ:\n \n %c[ui_gray_1]Хотя древесный уголь доступен в Зоне по относительно дешевым ценам, для приготовления одного блюда вам потребуется значительное его количество. По этой причине древесный уголь не так экономически эффективен, как может показаться. С другой стороны, он относительно легкий, что делает его идеальным для длительных походов вглубь Зоны.\n \n %c[ui_gray_1]Мясо мутантов, для приготовления которого не требуется высокая температура, называют "низкоуровневым", а то, которое требует высокой температуры - "высокоуровневым". \n \n %c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] технологический предмет\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] низкоуровневое полевое кухонное оборудование\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] топливо: %c[ui_gray_1] древесный уголь\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] пригоден для приготовления мяса низших мутантов\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_cooking">
		<text>Одноразовая походная плита</text>
	</string>
	<string id="st_cooking_descr">
		<text>Одноразовая походная плита, заправляемая неперезаправляемым газовым картриджем. Для розжига требуется только спичка. Прошли те времена, когда приходилось таскать с собой трехкилограммовые мешки с углем, возрадуйтесь! Поставляется с легким титановым котелком.\n \n %c[ui_gray_3]ПРИМЕЧАНИЯ:\n \n %c[ui_gray_1]Мясо мутантов, для приготовления которого не требуется высокая температура, называется "низкоуровневым", а то, которое требует высокой температуры - "высокоуровневым". \n \n %c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] технологический предмет\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] низкоуровневое полевое кухонное оборудование\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] топливо: %c[ui_gray_1] спичка\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] пригодное для приготовления мяса низших мутантов\n </text>
	</string>
	
	<string id="st_army_bowler">
		<text>Армейский котелок</text>
	</string>
	<string id="st_army_bowler_descr">
		<text>Используется в сочетании с древесным углем для приготовления пищи в полевых условиях. Этот армейский котелок имеет выпукло-вогнутый профиль дна, вогнутый с одной стороны. Он снабжен проволочной ручкой-петлей для подвешивания и переноски. При ношении на поясном ремне вогнутая сторона должна располагаться к телу. Крышку миски можно использовать как сковороду при разогреве или приготовлении второго блюда. Ручка крышки предназначена для того, чтобы держать ее, надежно закрывая крышку при переноске, а столовая ложка вставляется в специальные отверстия на ручке.\n \n %c[ui_gray_3]ПРИМЕЧАНИЯ:\n \n %c[ui_gray_1]Мясо мутантов, для приготовления которого не требуется высокая температура, называют "низкоуровневым", а то, которое требует высокой температуры - "высокоуровневым". \n \n %c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] технологический предмет\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] низкого качества\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] низкоуровневое полевое кухонное оборудование\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] топливо: %c[ui_gray_1] древесный уголь\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] пригоден для приготовления мяса низших мутантов\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_fieldcooker">
		<text>Походная плита "Эверест"</text>
	</string>
	<string id="st_fieldcooker_descr">
		<text>Эта походная плита прошла многолетние испытания и использовалась в бесчисленных экспедициях. Она очень прочная, надежная и мощная и была разработана для сложных ситуаций, экстремальных высот, низких и высоких температур. Он имеет очень высокую производительность и может использоваться практически с любым видом топлива, включая бутан, бензин/бензин, дизельное топливо, керосин/парафин и даже авиационное топливо. С помощью отдельной ручки управления вы можете регулировать пламя до нужного вам жара, даже если вы в перчатках. Поставляется с легким титановым котелком. \n \n %c[ui_gray_3]ПРИМЕЧАНИЯ:\n \n %c[ui_gray_3]СВОЙСТВА: \n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] технологическое изделие\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] высокого качества\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] высококлассное кухонное оборудование\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] топливо: %c[ui_gray_1] бензин, природный газ, керосин\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] пригодно для приготовления мяса всех мутантов\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_box_matches">
		<text>Коробок спичек</text>
	</string>
	<string id="st_box_matches_descr">
		<text>Коробок спичек - второй по важности предмет в Зоне после оружия. С помощью спичек можно развести костер, передать другу огонек, осветить небольшое пространство. Данный коробок был произведен на неизвестном подземном заводе в окольных путях Зоны, поэтому высокого качества ожидать не стоит, хотя цена тоже не высока. Коробка постоянно сминается, крошится серой и ломается мокрыми спичками. Лишь четверть его содержимого остается пригодной для использования. Несмотря на это, зажечь огонь или сигарету с помощью спичечного коробка очень сложно - поэтому сталкеры предпочитают приобретать более дорогую, но практичную зажигалку.\n \n %c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] предмет повседневного пользования\n %c[d_orange] - %c[ui_gray_2] используется для: %c[ui_gray_1] разжигания огня, прикуривания сигареты\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_kerosene">
		<text>Керосин</text>
	</string>
	<string id="st_kerosene_descr">
		<text>Керосин широко используется, например, в авиации в качестве ракетного топлива, а также для обжига стеклянных изделий, бытовых осветительных и нагревательных приборов. Будучи отличным растворителем, он легко проникает во внутренние механизмы и поэтому широко используется для очистки и ремонта различных деталей.\n \n %c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] технологический элемент\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] высокоуровневое топливо для приготовления пищи\n </text>
	</string>
	
	<string id="st_charcoal">
		<text>Древесный уголь</text>
	</string>
	<string id="st_charcoal_descr">
		<text>Древесный уголь из древесины лиственных пород для приготовления мяса, рыбы, овощей в мангале и барбекю. В комплекте два стартера.\n \n %c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] технологическое изделие\n %c[d_green] - %c[ui_gray_2] низкоуровневое топливо для приготовления пищи\n</text>
	</string>

	<string id="st_fuel_tier_1">
		<text>Все горючие вещества</text>
	</string>
	<string id="st_fuel_tier_1_desc">
		<text> %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Костер\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Древесный уголь\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Керосин\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Канистра\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Газовый баллон\n </text>
	</string>
	
	<string id="st_fuel_tier_2">
		<text>Только жидкое топливо</text>
	</string>
	<string id="st_fuel_tier_2_desc">
		<text> %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Керосин\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Канистра\n %c[d_blue] - %c[ui_gray_2] Газовый баллон\n </text>
	</string>

</string_table>
