<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<!-- Loner Pack -->
		<string id="nbc_coat_name">
			<text>Костюм сталкера "Рейнджер"</text>
		</string>
		<string id="nbc_coat_description">
			<text>%c[ui_gray_1]Модифицированный костюм "Заря", который постепенно модернизировался на протяжении всего времени пребывания в Зоне. В отличие от стандартного костюма NBC, он был создан для интеграции как эффективной системы распределения веса, так и улучшенной защиты, предлагаемой другими костюмами сталкеров.\n \n </text>
		</string>

		<string id="ps5m_neutral1_outfit_name">
			<text>"Бродяга" ПС5-M Универсальная защита</text>
		</string>
		<string id="ps5m_neutral1_outfit_description">
			<text>%c[ui_gray_1] Индивидуальный костюм ПС5-M, который предпочитают ветераны и эксперты сталкеров как за его аномальную систему защиты, так и за его улучшенную способность вести бой. Хотя он жертвует уникальными вентиляционными системами костюма СЕВА, его обслуживание стало намного дешевле. \n \n </text>
		</string>

		<string id="ps5m_neutral2_outfit_name">
			<text>"Стич" ПС5-М Универсальная защита</text>
		</string>
		<string id="ps5m_neutral2_outfit_description">
			<text>%c[ui_gray_1]Индивидуальный костюм ПС5-М, который предпочитают сталкеры-ветераны и эксперты как за его аномальную систему защиты, так и за его улучшенную способность вести бой. Хотя он жертвует уникальными вентиляционными системами костюма СЕВА, его обслуживание стало намного дешевле. \n \n </text>
		</string>

		<string id="military_loner_name">
			<text>Бронекостюм "Странник" Скат-9</text>
		</string>
		<string id="military_loner_description">
			<text>%c[ui_gray_1]Отличный защитный костюм для Зоны. Эта тяжелая броня военного класса предназначена для крупных боевых операций в аномальных зонах. Состоит из тяжелого военного бронекостюма ПСЗ-12п, встроенного компенсационного костюма и аномального защитного костюма. Броня обеспечивает отличную защиту от пулевых и осколочных повреждений, не сильно снижая мобильность пользователя. Хотя первоначально броня предназначалась исключительно для военных сталкеров и опытных операторов Спецназа, она иногда попадает в группировки вне Вооруженных сил неизвестным путем. Этот вариант был немного модифицирован, чтобы стать легче, пожертвовав некоторыми компонентами, используемыми в его конструкции.\n \n \n </text>
		</string>

		<string id="exolight_outfit_neutral_legend_name">
			<text>Экзокостюм "Легенда"</text>
		</string>
		<string id="exolight_outfit_neutral_legend_description">
			<text>"Нижнее белье" экзоскелета, иногда ошибочно называемое "Радкостюмом". Этот костюм обеспечивает почти всю защиту, которую можно ожидать от полного экзоскелета, но из-за того, что он лишен сервоприводов и батарей, он не обеспечивает усиления прочности. Положительным моментом является то, что костюм теперь легче обслуживать и, в отличие от полного экзоскелета, он не мешает владельцу бегать. Состоит из интегрированного тактического шлема, тяжелого бронежилета и усиленного экологического комбинезона. Часто используемый экспертами и легендами Зоны, этот комбинезон подвергался различным модернизациям и дополнениям. \n \n </text>
		</string>

		<string id="ps5m_neutral3_outfit_name">
			<text>"Скопа" ПС5-М Универсальная защита</text>
		</string>
		<string id="ps5m_neutral3_outfit_description">
			<text>%c[ui_gray_1] Индивидуальный костюм ПС5-М, который предпочитают сталкеры-ветераны и эксперты как за его аномальную систему защиты, так и за его улучшенную способность вести бой. Хотя он жертвует уникальными вентиляционными системами костюма СЕВА, его обслуживание стало намного дешевле. \n \n </text>
		</string>

		<string id="ps5m_neutral4_outfit_name">
			<text>"Путник" ПС5-М Универсальная защита</text>
		</string>
		<string id="ps5m_neutral4_outfit_description">
			<text>%c[ui_gray_1] Индивидуальный костюм ПС5-М, который предпочитают ветераны и эксперты сталкерского дела за его аномальную защиту. Там, где другие стремились улучшить другие аспекты, варианты, предпочитаемые сталкерами, такими как устаревший "Путник", стремились усилить его аномальную защиту. \n \n </text>
		</string>

		<string id="military_loner2_name">
			<text>Бронекостюм "Нож" Скат-9</text>
		</string>
		<string id="military_loner2_description">
			<text>%c[ui_gray_1]Отличный защитный костюм для Зоны. Эта тяжелая броня военного класса предназначена для крупных боевых операций в аномальных зонах. Состоит из тяжелого военного бронекостюма ПСЗ-12п, встроенного компенсационного костюма и аномального защитного костюма. Броня обеспечивает отличную защиту от пулевых и осколочных повреждений, не сильно снижая мобильность пользователя. Хотя изначально броня предназначалась для использования исключительно военными сталкерами и опытными операторами Спецназа, она иногда попадает в группировки вне Вооруженных сил неизвестным путем.\n \n \n </text>
		</string>

	<!-- ISG Pack -->
		<string id="operator_isg_outfit_name">
			<text>Боевой костюм ИИГ "Оператор" </text>
		</string>
		<string id="operator_isg_outfit_description">
			<text>%c[ui_gray_1]Модифицированный боевой костюм ИИГ, выдаваемый ветеранам-операторам. Используя информацию, полученную полевыми учеными и вырванную у пленных Экологов и Чистого Неба, ИИГ смогла усилить защиту от аномалий и баллистическую защиту, а также экспериментальную систему стелс. \n \n </text>
		</string>

		<string id="ghost_isg_outfit_name">
			<text>Экзокостюм "Призрак"</text>
		</string>
		<string id="ghost_isg_outfit_description">
			<text>%c[ui_gray_1]"Нижнее белье" экзоскелета, иногда ошибочно называемое "Радокостюмом". Этот костюм обеспечивает почти всю защиту, которую можно ожидать от полного экзоскелета, но из-за того, что он лишен сервоприводов и батарей, он не обеспечивает усиления прочности. Положительным моментом является то, что костюм теперь легче обслуживать и, в отличие от полного экзоскелета, он не мешает владельцу бегать. Состоит из интегрированного тактического шлема, тяжелого бронежилета и усиленного экологического комбинезона. Экипировка снабжена экспериментальной системой "стелс" для облегчения секретных операций ИИГ. \n \n </text>
		</string>

	<!-- Merc Pack -->
		<string id="wolfhound_outfit_mercenary_name">
			<text>Боевой костюм "Волкодав" </text>
		</string>
		<string id="wolfhound_outfit_mercenary_description">
			<text>%c[ui_gray_1] Средний тактический костюм, названный "Волкодав" в честь беспринципного командира наемников, действовавшего в 2012 году. Костюм создан на основе распространенного в настоящее время универсального защитного костюма ПС5-М и разработан с учетом природы наемников как профессиональных убийц, одновременно восполняя их пробелы в знаниях об опасностях Зоны.\n \n </text>
		</string>

		<string id="scar_outfit_mercenary_name">
			<text>Плащ "Шрам"</text>
		</string>
		<string id="scar_outfit_mercenary_description">
			<text>%c[ui_gray_1] Модифицированный плащ, названный "Шрам" в честь ветерана, который вел крупное наступление в самое сердце Зоны. Он был разработан в память о нем командой Наемников и Чистого Неба. \n \n </text>
		</string>

</string_table>
